日本發布香港旅遊警示 1997移交後首例

日本外務省今（14）發布香港旅遊警示，15日生效；外務省指出衝突情勢可能升級，建議注意安全，屬於4級別中的最低1級警示。日本媒體報導，這是自1997年香港主權移交中國以來的首次警示。

日本外務省今（14）發布香港旅遊警示，已於日本時間15日生效。外務省在說明中指出，因「逃犯條例」修例引發的相關抗議活動，動員情勢可能變化，例如出現游擊式抗議、或可見趨於升級的衝突。且抗議活動範圍也擴大到機場與部分觀光景點，估計混亂情勢可能持續，使香港的風險等級提高。

日本外相河野太郎也在推特上轉發此警示，向日本國民發出提醒訊息。

日本外務省的「旅遊警示」分為4級，數字越大，風險程度越高；1級是建議注意安全，2級是建議非必要勿前往，3級是建議暫勿前往，4級是建議撤離。

日本駐港總領館7月底曾向在港日本國民發出通告，提醒避免前往潛在危險地點。

求推求推! 香港人可以試下noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

發警示既國家都係好朋友

3級啦 仲一級

係咪覺得太多post太亂？我地整左個策略、行動、文宣方向精華

包括行動方向、文宣方向、檢討、戰術等等

===================================
大家可以幫手推呢個
又或者進一步將整合左既post既內容整合一次
將重點re-post上連登

4級半啦

不處理 不回應 不解決
不認錯 不出現 不下台